請問芋頭Go(狗隻#109498)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
鍾雪瑩涉大埔開槍案 國安處接手 頻追溯7月前舊案
#16
#49
#57
侮辱手足，對手足冷嘲熱諷

好煩 彈唔起就摺埋啦

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
你邊撚個呀?無啦啦彈出嚟做乜撚嘢呀?
縮返入你老母閪啦

嘻嘻

老鳳搏上位咁耐得個吉

搏你老母上位咩，屌你老母蚑那沙皮狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(狗隻#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

上唔到位就算啦

真心肉酸囉

係得蚑那狗先咁撚鍾意上位同話人上位
你自己上唔撚到神檯唔撚駛話老鳳㗎喎
老鳳就係憎你班奶共狗

你屋企所有女人做雞添呀

肉酸到死 醒小小咪咁小學雞啦

我終於正審啦，過黎陪我傾下計

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你醒少少咪撚奶共同搞分化就差唔多

附加狗隻罪證
面對不斷審訊同10年刑期，想放棄了

對將要面對長達10年刑期的女手足留言抽水：「坐監嗰10年人生先精彩呀」。
鳴謝power_off手足